游清源 林鄭押後述職勢瀨嘢，大內總管訴苦實被郁！

游清源
林鄭押後述職勢瀨嘢，大內總管訴苦實被郁！
（游清源）
20201214

852郵報
283K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：立場新聞）

游清源 邊次中?
9up 多過呼吸

快手到你

Show block user

嘩，痴線架
block 人痛到...